攞定共識先，戒嚴仲出唔出黎？

出黎
訓覺

笑鳩死屌你老母，你老母生左個屎腦比你呀

戒嚴要睇條件

鐘意呃負皮多過呃正皮？

曱甴而家攬炒嬲嬲豬？

廢事比人話呃正評

政府夠膽戒嚴我第一個沖出去自殺

依家啲法例有撚用咩
蒙面法出咗你係咪唔戴罩
戒嚴之後咪一樣叫班狗捉

咁你貼埋勁廢出黎助下攻啦

呢啲post出現過十鳩幾次

咁有人出左之後話告急你打算點？救唔救人？

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面